聽日又到星期一要返工受死啦！幾時先到星期五(4)

返工返到人生等死咁。真係玩完。
要等死架啦。等死架啦。

返工返到人生完左架啦！完左架啦！上帝都沒法攙扶架啦！唔死一身潺呀 ！好地地一個人生咁就完左架啦！

我唔識做架！唔好罵我呀！！！我要返屋企呀！！

真的想哭！真的想哭！返工怎會一臉笑容

完左架啦！完左架啦！人生咁就完左係份工度. 冇架啦 ! 冇架啦 !

什麼叫絕望，員工眼望望。

好撚不安呀!!!!!!!!!!!!

11:30

我宜家好辛苦! 好絕望呀!!!!!!!

12點英領 2點半銅鑼灣東角道

只有一個方法可以有效打擊藍屍

12:00 啦

聽日返新工

咁快星期日

明天黎明不要來

加油

Don‘t Sleep ！ Keep Safe！

14:00

聽日又要返工，不過由九展轉返觀塘，好似方便左又早左返工早收工

未幾好

我原先個部門無咁忙將我調去第二個部門幫手，唔止我一個，都十幾廿人調職，好處係遠離臭西港女、同個黑面中女

係就好

Same

攞命 星日開工，啱啱收

返咩工

房署ta仔 又要適應新環境啦

時間可唔可以停留係今日？
唔想面對聽日，又要放低個靈魂5日先可以重新

全名係咩

fg 聽日第一日返工
好不安

幾好呀

fg 唔會對你差啦

你又返....

未搵到工呀！！好撚不安呀

要返工都好不安

返工係人道罪行
應被國際法庭審判

咁你平時用咩心情過日子。

要訓啦

加油
利申:fg聽日第二個星期返工

圍爐

圍爐
都係fg 聽日第一日返工

連諗著咩衫返去都驚著錯

呢種感覺只要我地一直返, 就會一直無限輪迴落去..

我反而唔擔心呢樣
而係擔心同事或者做嘅野會唔會伏

大家咁話驚唔識做又學得chur

Fg表示番工真係好不安

頂唔順想辭職了

日日都想 做既工種同你個名一樣

好唔想返工😩

咁多fg聽日onboard 嘅

係嗰時我個manager 都講話唔可以有錯本身無野 今日即刻淆底
btw加油呀

Fg返左一星期 日日都好不安
好想快啲草夠錢祼辭

我都係

大家醒喇 夠鐘做狗

好辛苦
每日起身都唔敢相信又要返工
已經返左十幾年了

琴晚訓唔著
祝大家順順利利

多謝世界嘅制度畀我可以做奴工狗

黎明來到 要返工 這香港

好眼瞓

Fg返左一個月工 唉 好想快d儲夠錢走人

hi there圍下爐

香港地揾幾多都唔夠洗
襯FG未有家庭壓力的話想走就走
遲下成家立室就無得你揀了

完啦

好眼訓呀

真 好想訓今朝差啲起唔到身

屌放飯喇
第一日返鳩fingfing

fg返左新工半個月好想走明明d人好nice好肯教，又近屋企但每日返到去都好辛苦

ching做邊行 點解呀

我唔識做架，唔好罵我呀

我不安到返左一年仲不安緊

六點準時收工

走了

咁佢地幾點走先。7 點內都可以接受啦

我唔識做架！唔好罵我呀！！！我要返屋企呀！！

Day 1 接近準時收工

公司唔洗打卡可以遲到，同事們日日at least遲45分鐘

而我係新仔無咁誇張，遲20-30分鐘就算

每朝返工既時候，見到架地鐵好逼，唔上等下一架

幾十人塞住一部電梯，讓晒啲人上先自己行最尾

行路行到龜速，30幾度汗都唔流一滴

咁多人今日返第一日

岩啊 有好同事好緊要
遇到肯教同有問必答既同事差好遠
同埋fg佢預咗你唔會識好多野 只要肯問應該ok

如果轉工無得再咁樣真係唔知點算

fg返左一個星期想走車程半個鐘，但基本塞個到要一個半鐘先返到去，返工要盡時，放工唔敢走，福利好閪
想問下1個月內no notification period needed隨時打返去講唔做就可以，打比個HR定最後一日返去同個team manager講好原因講唔適合又得唔得

我都諗緊點講同埋同邊個講，唔識面對佢地
我份約寫頭一個月可以即走，你睇下你個份約點寫先

都係頭一個月可以即走，第二個月7日，第三個月1個月，即走意思其實係咪個一朝打返去同HR講就得會唔會怕壞印象之類

如果唔係咁差嘅我覺得可以親自返去講聲先走我諗住都係返去講聲，然後打封信話做埋今日唔做
正式少少好d嘅

除非d人好差好仆街一秒都唔願留啦

唔岩就快d走啦

我目標變到等10月1放假

日日起身返工等放工真係好冇意義

冇錢生活仲冇意義。

我寧願要冇錢但開心
我物欲好低 淨係洗食飯搭車
以前讀書冇錢洗 但真係最開心

真又坐緊監了

讀書冇錢但自由
依家叫做有d錢旁身，買想買嘅野，但自由冇左

武解

最少都搵返2日home office 啦（即係唔洗做）

未試過等interview call等得咁辛苦快d call我啦

我又係成日咁諗
無奈嘅係，而家連星期六都唔係公假

利申：5天工作

*正解

我個fd見我辭左職佢又辭埋😂

我果份要背

好想即刻走又唔敢裸辭依家唔辭再等下到時我上手介紹曬我比d客走又麻撚煩

渣架

屌佢老母 前面個阿姐不定時索鼻涕 有時會大力噴鼻涕 仲會喺度發出奇怪聲音（例如胃氣）

啱啱終於問佢有冇口罩

做完自己野
同事繼續忙
雙手手fing fing
慢慢等收工

返閪工

貼佢出嚟畀大家小心啲啦

行頭好細喎唔爆佢啦

完啦！

今日先星期二唔講以為星期四
一日都咁漫長，點捱？

講真，我覺得中學，小學已經浪費青春，有三分一時間根本係廢，自己讀可能仲好，就好似個陣SARS， 小學有一段時間無上，但根本無話差好遠。
可能中小學挨得太辛苦，搞到返工返2日已經開始頂晤順

好想轉行

返工返到個人抑鬱，好想裸辭又驚依家難搵工

希望聽日有call叫我去in

好想轉工

返到成個人生冇左tim⋯⋯

返學開心好多
起碼學校識到一班好兄弟
唔開心有人聽你呻
開心有人同你一齊顛

早D放學都可以同同學玩姐，無必要屈係學校上廢堂

我上堂都係訓覺同玩

Same....
你fg?

係我以為係我懶左4年要返工所以咁，但做落真係好唔開心

Me too...
日日做到好抑鬱真係

冇同期/差唔多年紀/啱嘴型嘅人一齊做野其實幾難捱

但又唔敢裸辭

係又唔敢亂掟信，始終廢事成日請假到事冇份啱又浪費左d假
轉又驚轉到去伏/都係冇朋友

3

我都做到想裸辭了

快完啦

痴能線仲有60% 想死

宜家keep住有搵工
但真係好少interview
對比起前兩個月搵工差好遠

咁大件事

轉工啦？！！

年尾了

你返足7 x 24 都有你份

大學人工好平。你實係出面搵得返

返工冇好傾得同事日子好難過既

有咩出奇

做到真係頂唔順先lo

返左三日，好似已經返左七日既感覺

翻工翻到好空虛
望住份人工
再望望啲工作量
然後發現其實我做人無目標
做幾十年之後釘蓋同而家釘好似無咩分別
反正呢幾十年日日只會係翻工 又唔會發達又唔會買到樓買到車

玩L完

同你一樣

放完一日聽日又要返
啲同事又大過我好多
唔識點同佢地溝通
Fg做到好想quit

邊有可能一星期就識曬

我想做既工幾時先請我
唔想為返工而返閪工

做得耐實覺得易ga
講完一次就好似人地會記得曬

起碼你有工返先
我垃圾大專fg 無工返

搵份自己又岩做的又更加難

點解仲有40% 痴9線

可能同事上司都好好呢

返左3日 都好灰

前兩日請左SL去interview
下星期一又有 諗緊好冇又請SL
但未過prob

請完又請好似唔係幾好

要醫生紙
咁當然有醫生紙都吹我唔漲

唔想搵工，搵唔到工

聽日星期五啦

聽日先星期五
已經為下星期一憂傷緊

完啦咁

要走佬架啦

快救我！我快完！

星期五之後個日係星期一

但星期一同星期日之間有星期二三四

星期一同星期五*

唔公平

今個星期咁漫長既

救我呀⋯⋯呀

我要完架啦

好想轉工冇興建冇朋友又多野做又忙又大壓力

成個人好抑鬱呀

日資公司應酬有咩做？

又忙又大壓力

好抑鬱

成日都係到諗如果有咩意外係我身上發生就好

以前返intern真係試過樂意ot去做野夠左鐘數都樂意繼續返

明明又熱又攰又唔近屋企
唔知幾時可以搵得返份咁嘅工

你地放大假駛唔駛同同事夾？

即係咩？
老得滯唔明

唉 好撚灰

都要既

你做admin定marketing個D?

到底仲有無返5日，朝9晚6既工．．．
5.5日同5日真係唔能同架

好多啊，學校

不過我返5日都嫌辛苦

人工高唔高，唔高咪由佢，反正多一個唔多

補習果d?

撚緊返pt好唔好，橫掂個心都係考政府工
趁未入去捱喺出面嘆多陣先

大專大學

返pt 都好啊，考政府工要時間訓練語文能力

你墜入了comfort zone

五

早，sl已請，發瘟中
DLLM又病

當抖下
我地全體人員仲有20%

救命好攰

好攰快d完啦

唉

今個星期先開始返工 頭三日都仲頂到但係星期四開始就覺得好眼訓完全唔想起身

每日返工都好似受苦咁
幾時先轉到工

終於捱到星期五
期待放工重新嘅一刻

咁快星期五，做到無曬時間觀念

想問下遞信辭職係遞個日開始計定下一日開始計

放工啦

依家份工幾唔鍾意都好，準時收工返到去沖埋涼都係7點呢樣係幾正

應該果日既。

當你8月5 日遞，你未返到9月4日

恭喜

今個星期真係好漫長
點解外國人可以食2個鐘頭lunch, 但都仲生存到？

tldr'

禾都想食兩粒鐘

做得舒服係唔想走架

開始不安
唔知點解天氣一涼個人就特別抑鬱

好正喎

我屌你老母 放假唔好推呢post

我已經開始不安

得返一日

返工喇夠鐘返工喇

屌你老母

返啦

恭賀新禧

得返12 個鐘....

12個鐘？眨下眼就星期一
等10月假期

我要完啦

我好驚呀！有冇人呀

又要返工唔想返呀媽呀！

點撚算呀！我唔想死囉 我唔想咩都關我事呀！我唔識做架！唔好罵我呀

點解星期六日咁快過㗎...

真係好快

唔想返工呀~~~~

聽日要搵工

fg第二個星期返工

今日睇左Jobsdb ， 少左好多工岩咁

返成點

未上手 好驚

聽日終於星期一啦
可以見到我想見嘅人啦

所以我轉左CTjob

放左iPhone 未

咩人

放左啦

心上人

你就好 完全唔驚星期一

只要你搵到你嘅動力就唔洗驚啦

救命呀！！！！！！！

專心返工啦炒咩iPhone

一陣就要翻工

+1

各位早晨
翻工未

又要100%

遲到

一諗起返到去幾十萬張email就想死

好眼瞓呀

有鑊tim呀

射左波

眼訓到一眯埋眼就恰著

食緊藥表示，眼瞓到 orz街 咁，仲要有手震副作用

好辛苦呀，仲有一日要過點捱，我可以即刻訓著，仲要病病地

如何有效對抗睡魔

屌屌屌自從一返左呢份工就日日都好撚大壓力
每日放工就不自覺咁走去碌jxxxdb

原來有人慘過我

89清原來過左黎

fg做cs想搵其他cs 工又放唔低自尊
d工大部分都f5 or above就做得

我都係轉做admin仔算

有admin le 個字多數西工黎

華人巴今日見唔到我女神啊
傷心星期一

咁快放左工？

我個fd做緊，聽佢講hea到飛天我諗住搵唔到自己興趣野咪搵份hea住黎做，等政府工/自己有興趣嘅工

放啦 6點啦喎

你唔是要去運動場先知既咩

仲有四日

返到屋企了

天氣涼到唔洗出汗就返到 好感動

大公司？

運動場女神已經放棄好耐 太遙遠了

做運動都難岀汗

屌啊 新目標
case巴有無過黎

正

出汗排毒

但係每次都係好難識好遙遠呢
魚巴仲嬲豬緊

本身個人已經無乜汗 一到冬天慘過食屎

魚巴

魚巴唔知依家點呢

我認真覺得如果四天工作，效率會好好多

好似上市公司黎

要完架啦

我係運動po見過佢
希望佢健康啦

就訓啦

唔想訓 但唔夠訓又驚聽日做錯野俾人閙

見到佢做乜

我唔想翻工啊

我唔想我唔想我唔想啊

好忙好多嘢做

未來仲有幾十年係咁

又要訓 準備聽日返工
好悲哀

好忙好多嘢做

又翻工啦

加油名位巴絲 好快捱完收工架啦

仲有80%

感覺放工返到屋企就要訓迎接第二日返工
除左星期五同六之外，冇一晚會過得開心

正確

點解咁多份都冇回音點解朝早做曬野都係9點半

你就好

人生完左架啦

DLLM
日日重覆咁loop

返工放工 人生好似冇意義咁
唔想咁就一世

咁就一世架啦 That‘s why 返工返到人生完左架啦！完左架啦！

星期六日唔洗

繼續搵下工先

想做個行香港好細，人工應該唔高應唔應該試下

人工唔高....

我都唔sure，之前見過一間香港新公司，人工福利好過依家個份叫大公司少少(人工扣左車費差距其實差唔多)
但個行我真心想入好後悔嫌人港資新公司reject左

你fg 冇耐人未係太高未試下，我le d 做左咁多年想轉都冇得轉

快救下我le 個完左既人生

星期二

要完架啦！ 冇人救到我

班同事好似對我寄予厚望咁
覺得我會長做咁

我好想同佢地講我最多拎埋bonus就走

明明試用都未過，已經講到我好似會係度做十年八年咁

咪係，第一份工真係諗住r個名r個經驗當學下office規矩架炸

搵了一份工

呢一年好難捱
上年老細講過會俾最惡啃嘅客我
今年就真係俾曬我 好辛苦
有一日收工攰得濟等等下車忍唔住喊左岀黎
幾時先捱到下年8月

起身翻工啦

唔洗做啊？

星期三

仲有60% 咁撚多

番工就係想死 唉 又要開始乏味嘅一日

等死架啦！等死架啦！

大家諗起仲要翻多幾十年工時有咩感受

大家下星期一會唔會射個靚波？

想死

無得射

人地開始in人
我連email/call都冇等左成兩個禮拜

想走嘅走唔到
想做嘅做唔到

of course

唔射住，留嚟等星期日果啲先射，反正隔一日道有假（789月等依一日等咗走耐，雖然中途自行（被）罷過工，咁計法今年賺咗）

我終於明白點解啲人會沉迷賭博

贏左成世人輕輕鬆鬆
輸左最多重新黎過

又到最緊張嘅一個鐘尋日靜左大半日臨尾不停入email

玩完.

恭喜大家又捱過一日
仲有幾十年咋 努力

完成一日

今鋪仆街啦！！做錯野！！

今鋪仆街啦！！仆街啦！玩完啦！

唉以前覺個做錯野好l大穫 而家覺得又9佢
橫掂都比人睇唔起

幾個黃金十年

頂佢個肺 多野做到要拎野返屋企做

日日都好攰，星期六仲要返工

唔好咁啦

唉！屌

放過我啦

我都要完架啦

咁咪無時間見到姐姐

今個星期都未見到

點識到架
而家生活好dry 得返 返工 運動 同社會

公司附近
我都好dry 返工收工 返學放學
華人巴依家係咪都次次岀？

40% 痴線 流流長

我星期六都仲要翻

今日比call我去見工啦

幾時先到星期五

要完架啦！

sick leave

有工見就leave

有野做就太多野做會好忙，無野做時間過得慢

完架啦，咩都無

我唔介意朝早多野做，但4點打後可以hea

終於有工見

話說請假應該聽朝扮病定點好

扮病

啱，順便去睇下條頸呃止痛藥先

聽日射波
今日破戒留多半個鐘
hea左成日臨尾黎三張大野

完架啦

5點幾先爆鑊，搞到7點幾先收工，屌你老母咩

喉嚨痛

慘

有得請假

翻咗成個星期工
都仲係做錯嘢又唔上手

我要紅日，唔要特登請

無人請me

日日都有錯 好彩呀head唔鬧

星5早上

射左波見工

終於星期五

好不安，仲有唔夠三日就到星期一

星期五

收工先講啦

完成95% !!!!!!!!

Happy Friday
而家等收工

人生最想過嘅日子
失業、射波就做到有少少錢但冇左自由

收啦

點解要翻六天放一天

翻七放七唔好咩

007

下星期放大假，你地加油

我都想放！

大頭先生

成日係度話完結果自己走去放大假

大假

跟了
8號先返工

放完就完架啦！好多鑊！

放完人完！

你就好！有得冗

11月，零紅日

應該冇命過11 月架啦

咩意思

放完假人生便完了！

有咩解救方法？

冇架啦

肥希

嬲

放完人生就完架啦

邊個唔俾我冗就郁邊個

完啦！ 要訓啦

份新工返咗半日已經好想辭職, 但係辭職又驚搵唔到嘢做.

人工唔太高實搵到既

星期六

冇左半日。得返9.5 日。 完啦

9.5日，係度曬命

9.5 日後跳樓都唔掂

唔好咁

又放工

....

等死架啦！好地地一個人生只能等死！

既然死是唔可以避免，就諗下點過在世嘅日子

就是返工，直到死亡

救命呀！得返9 日

聽日

不要再說了

點解聽日又要返工

雖然聽日要返工，但聽日出糧呀

完啦！好撚不安呀

聽日又要對住班老屎怱

放大假都好不安！實有人打比我

真係好唔想返

香港咁撚樣

有offer的話轉唔轉好呢

唉 聽日又星期一
每日都冒住受傷嘅風險返工
上星期俾人咬完隻手依家都個未好返

返咩咁危險？庇護工場？

服務對象係呢類人
但唔係工場

Metal Nursing？

Mental

完！

聽日三罷呀

聽日罷工，返你老母

唔自爆

10:30

聽日返工後日又放假

你字到見到你根本唔想做果份Sales，政府工根本是藉口，冇政府果份你都似唔想做，3 個月內都係7日通知姐，有咩唔對路就Quit 啦。唔駛驚Quit唔好意思，遊戲規則係可以咁玩。

完了完了 好彩今個星期係80%

請左日假，返到去120張email

徵哨

完了完了。又無一日。得返7日就要返工

Ching手殘未
btw就收工啦

好彩佢地慣左有人sl/al就幫人補位，個日d email基本唔駛點再搞
但一諗到下次邊個唔返就仆街

又無一日假 10月8 返去跳樓都唔掂

11月

10 月都未到

好想走，但走又擔心仲衰過依家

放心，唔會多過120封email

做左幾耐？就新年有B仔

依家見緊一份都幾大機會，不過感覺少少伏諗住星期3 2nd完問多d先再決定

依家呢份真係上司同事都好人先捱到一個月

我諗住呢個月都走唔到就捱過年算

又冇左一日啦

賀佢老母

仲有6日炸

未過probation但好撚想罷工

60% 但冇心情做野

放大假細看人生

準備又冇一日，唔好呀！！！

完左架啦

希望可以轉得成
轉得成開唔開心都會留係到架

新環境好難講既又

差都要做喇今次

我以前都講過 但最後超出你想像啦

就星期五

40%

快d出offer比我啦

好恐慌呀！就快又冇一日！！！

好恐慌呀！我唔想期望越大失望越大呀

你仲好侯生姐 有排你見識

係仲未有offer尋日講到好似會請咁，好驚冇offer
雖然呢間兩次約我in都嚇我一跳

大部分次次都講到請咁架啦

因為我次次佢講到咁個d都有offer

又冇一日啦！救我呀！我快完啦！！

就到星5

又冇一日喇我想走都咁難嘅

今個星期唔想星期五

係啊係啊大假就完

你....

假完人完！

連放3日的重要性

20%最後沖次
之後放60%假

星5早上
返公司睇金宵

我要call呀

睇個金宵 出出火 消消氣先啦

依家個人係好撚焦慮同緊張
好想電話響，不停refresh email睇下會唔會出左offer比我成日都冇心機做野

u 就好

又冇一日

出面宵禁咁樣
又唔L夠膽講緊急狀態
又唔宣布／佈宵禁
正垃圾

出獄嘅曙光仲未出現

宜家咁鬼樣
出面全世界早放
你有排等都得
Btw今晚準備好未？

出獄講緊轉工我收工搭一程鐵only

一個人請食野最啱
多人就約會開P

得返3 日就要返工

兩日

見到你要返工我好開心

我就死啦，你仲笑得出

放假放得你咁風騷

E.......E.......

11月要上大陸
諗住扮未申請回鄉證算
之前過左期半年，5月申左未拎

好想轉工牙

份工要返大陸

依家有幾多份唔駛但新個份我諗至少唔駛一條友

假完人完！！

後日就要返啦！

我大後日

唔想再返呢份工喇

仲有唔夠40 個鐘就坐係公司啦

咁好

仲有36 個鐘就係公司了

得返24 個鐘

仆街 個同事癲撚左呀！！問我9點半番到office點解一條友都無！！！

一瞓醒就減12個鐘

痴撚線

我個10 日大假放完啦！我好撚驚呀！我好辛苦呀！好絕望呀！聽日跳樓都唔掂呀！！！！！！！

下次假期已經要到聖誕節啦

今次假完人完啦

見到又想笑 終於有人慘過我

救下我啦！我快完啦！

等緊出年嘅來臨

聽日就完啦

HELP ME！

完咗喇！

下次12月先有假

我聽日有meeting

Meeting好 起碼一晝唔使做野

Review 要report

Meeting 完大把野Follow Up啦

唔好呀！！！我驚到腳震緊呀！！！

腳震好喇 隻手唔好震 仲有上個禮拜嘅野要做

條撚樣仲要話還掂番到 都係做陣野先走

日落啦！ 生命要終結啦！

咩年紀

廿到尾

廿到尾就變成咁

18:00

今次長假都咁少人不安

已經過左6:00 啦！換言之，已經同平時星期一六點冇分別啦

聽日有重陽節翌日假放，後日先返

我唔識做架！唔好罵我呀！我要返屋企呀！！

好想知樓主返咩工

完啦！！！

唉！揹鑊位。

到底有咩工放假可以唔駛驚返到去受死

90% 空閒時間既工

食左對返工有咩用

職業兒子

聽日做奴隸啦

每日都係

嗚... 呀... 要完啦！

屌屌屌屌屌 又要受死

最僧女人做上司

仲要12 個鐘就要係公司啦！！！！！！！

我唔想死呀！！快救我呀！！！！ ！我驚到腳震呀！！！我唔識做架！！！！！唔好罵我呀！！！！！

好野公司出Post請我個位
快啲炒我啦好想做廢青呀

要訓啦！一起身就要趕返工啦

屌唔想返

好撚不安 究竟聽日會做到幾點

一擘大眼就見到天光

好心就辭職

毒撚表示
笑9我果位同事下個月閃人
我要食埋佢果份，佢係到又死，唔係到仲死
幾時出年
仲有點解唔緊急法停佢LM工

11月開始我將會畀宜家更加不安

啱啱打開電腦睇吓電郵
話LLM
母公司果邊派duty嚟（今晚一定失眠）

我今日已經好不安啦！

大部份重開
返工啦各位
藉口都唔會畀你地

死呀死呀

好撚眼訓呀！

準備meeting
一返嚟就接咗個電話
汗都標咗幾碗

冇喇
睇黎之前interview衰左

塞車塞到乜 老姑婆上司係咁whatsapp催人

救我呀點解前人積落d債要我還
唔要比上家追殺呀

世界最強

下一份，但就年尾過年，應該會少好多

冇，繼續搵下先搵唔到就3月裸辭

有咩咁好

89巴去左邊 見字請覆

返緊工㗎

失業多好

真係咩

我係轉工轉唔到好撚後悔當初2揀1揀左呢份

翻工好開心啊哈哈哈

好肚餓

依家先10%
仲有70% 想死

終於明點解d人話最怕入錯行

有冇人可以扑暈我

DLLM
趕文件啱啱先收

今日早收一個鐘

殺9我算

好多野做

要完架啦！ Btw，上面有人搵你

斬死你個仆街

做返上個禮拜啲野先講

咦 華人巴
依家先見到

想搵你傾野

一個頂兩個 完啦

好啊 傾咩

我願意用呢個月黎緊日日ot換我今個月可以轉到工

咁又唔好

換埋我唔使OT

係我仲嬲緊你地

屌你89巴移情別戀唔要我

用半個月痛苦換幾年hea我願呀

魚巴 我愛你

魚巴 唔好嬲豬啦
我愛你啊

oh 魚巴 miss u

有得hea

到我消失左您先肯話愛我

哼哼哼
未嬲完

要訓啦！要完架啦！

失去左先知係最好

我對下星期展望係負AAA級

咁我繼續失蹤等89巴永遠都掛住我

唔得啊
你試下走啊到我嬲啊

仲有60% 好想死

我真係唔撚識啊屌
炒我啦

好耐無俾89巴打屎忽

死基佬

hi

Hi

幾個黃金十年畀你捱
btw hi~

仲有40年

終於又返左2個月
慢慢習慣

習慣代表你已經被公司征服咗

公司全黃 返得幾ok

魚巴近來如何

走唔到

仲未搵到新工換

而家都好難換工掛?

公司需要你做過世

掟左十份得一份inin完又比假希望我

3月一定裸辭

來吧
大大力打我吧

都係咁
今朝放工剛剛訓醒

89巴呢？有無轉工？

我冇得辭

你去到12月至2月搵工，你一定灰到爆

我知，所以想趁呢兩個月走12月我都唔走啦，等佢出埋雙糧先

依家係壓力大d又冇咩人吹到水捱半年冇話捱唔到嘅，唯有keep住試下，啱咪走唔啱咪做住先

佢工應該無轉 target轉左姐

上連登吹水

華人巴好了解我
華人巴依家仲係同一間公司？

仲未轉工 無限輪迴返shift

返工返得近搞到搵工都唔想搵得遠有份係手又唔想亂掟想揀啱d先廢事到時又做唔長

又有得早走幾驚比呀頭串我咁近做咩咁早閃

臨尾先有張閪單入

Wow

入完走左啦，聽日繼續搵下工

事實上差唔多返到屋企

你講緊幾時 我地個po收皮太耐已經唔記得講過咩

琴日冇人中一陣去all in

3個月前掛

六合彩？

Yup
等睇我星期日改變財富人生啦

有好工就唔好走啦

過完peak season 答你好唔好

Btw，今日多左咁多人

成日都唔見人

聽日有個要我揹鑊既會要開！要等死架啦！要等死架啦！

今日好眼訓，電話都唔想禁

嬲
轉極都唔簡我

有頭髮邊個想做翅哥

我要完啦！！！

一見大紅字就諗起象仔
象仔去左邊？

仲有幾多個鐘

可能上左岸

仲有14 個鐘就要送死架啦！要送死架啦！

射波

最後都係我跟

精神領袖象仔唔理我地一班手足

唔係工傷咩

如果俾人閙係避免唔到，要用咩心態消化先得

港鐵日日罷工 -> 日日塞車 -> 日日都大條道理遲到/射波

睇下有冇理由。對方有無心話你定佢講野方式係咁？

都係要返

突發

我終於有offer

夜晚晚有Offer！

可以點Hea法份工⋯⋯

都係個句，我fg做我就預左，所以我又唔驚，係驚做d唔想做

今日第一日返新工
到六點個個都唔願走咁
明明全部都後生仔

遲早會慣
到時你會自願日日OT

你都轉左工？

On撚9

轉左了

搞到第一日冇野做又唔敢準時走

咁幾點走。7 點前都唔太過份既

我返左新工一個月，都唔敢準時走

Manager六點二就叫我走

點解

咁未好！Manger 未係太衰先

咁佢對其他人都係咁，語氣好mean，咁我又做錯野⋯⋯聽都佢把聲都驚

佢都冇比野我做今日 做咩要ot先

佢性格係咁 無理成日發脾氣係幾惡頂

痴線

要完架啦！聽日大鑊！

呵返呵返

好似都幾年
仲未好翻

睇黎男人都是犯賤
要我突然失蹤下您先識珍惜我

咁你唔好再走啦

驚到訓唔返！快救我！我們快完！

要完架啦！！！

度日如年 仲有40% 點崖

唔想下星期來臨
唔想做啲自己無關嘅野

開始懷疑你兩條友既性別

份新工朝幾晚幾日幾
幾日al？

月底就走啦

新工又變新仔

我呢份都係個半月

先做咗個半月咋
你今年換工幾次

第2次第一次係短約到十月底所以都要提早搵定先轉
依家呢份算第一份長工

師兄幾多歲

今年fg

咁無野啦
我有個fd 頭三年轉左十份

唔會比人問咩

我唔知佢

有啲密。。。

我相信魚巴現實中係鍾意女仔

倒數

宜家先懷疑會唔會太遲？

睇下89巴對我表現如何啦

你幾時Last Day

24

仲有14日

有offer啦？

尋晚收到

希望唔好伏

好開心咁 而我只係得返一個完左既人生

好想退休

但日日

我對你好好架喎

我都想退休

份工做既野完全唔係自己想做既野，但又無嘜錢，宜家搵工又難，真係好想死

唉！

大鑊！好似又做錯野！！

好似姐 未必嘅

完了！完了！

日日都好頭痛，日日食藥唔知會唔會死

我明！我都試過。不過我死頂果d 工都做唔到超過兩個月

聽日星期五啦，開心啲啦

星期五下午4:00 先講

星期五啦！！

我頂左都半年，已經開始有憂鬱症

等16:00

16:00收工我斬撚死你

完啦 下星期又走多兩日同事 要食哂佢地d野 準備ot啦！！！！呀！！！！

星5
又係食個飽肚早點嘅時候

今日俾腦細叫出去做野 咁office啲野邊個做

最後14日

下星期
條友走佬
硬食

下星期我可能要教新黎個個做添

即係工作量增加

下星期仲未peak season的話應該頂得住

16:00 先心情好d 炸

今日返到去竟然得幾張要覆

屌你老母我收返

咁咪幾好囉

6張大單

好彩呢幾張濕鳩單最後唔駛我跟到尾

無錢，有排都無得完

想work life balance 唔好發夢啦

做香港人真係好慘

收到風盧總收咗工 仆街死啦

今朝講撚錯野今日忙到仆街

叻叻豬

放心 下禮拜一定未peak season

登一登先講

召喚盧總

人生完左啦！要OT

要OT 呀！冇9 點都唔洗走呀！！！

緊急召喚成功

9點提你走

以後唔亂講野

今日2個
一個忙到甩碌
一個收1600收2100

張單由6張變13張

OT！

心地好差
OT到8點11好喇 早過盧總

仆街！講16:00 心情轉好！一講未仆街lor！玩撚完啦屌！！

星5
1800

@盧總 @Arp_15

#OT

屌！

勝利大逃亡

黑心到

馬照跑舞照跳

走數
之後有排你做

係真做曬，連手尾都執埋

黑心到你呢
全民慶祝

救撚命呀！！！

2100

精神上支持你

係屋企覆你

乜盧總巴未收工咩

佢仲有個半鐘先收

乜佢唔係收4點咩 又話4點收嘅

原本係嘅 講得太大聲

盧Sir 現在時間19:57

10:00 都未必走到.....

走得未

慘
收凌晨4點咋？

未呀！！！！！！！！！

盧總邊行，我會記住唔好入

未走呀！！工程呀！！！

我準備瞓覺

果然工程都唔係人做㗎

工程俾狗做

乾收銀日日比客chur一樣嘢都要打哂電話比全世界去夾去問

人工又唔撚高 1個人做3個人野

盧總走得未，11點半了

走了！去食M記！未食飯呀！！

我人生完左架啦！！！！

仆街！以後星期五唔到6 點都唔好慶祝！！

舊同事話而家無乜job
返工好輕鬆又日日準時走

好撚多job

收4點喎

不過工程都係閪工
唔想捱一世就早早走人，因為比你坐到高位都係做到仆街，叫做人工高d咁解

請唔請人
我失業

一早已知！！！

老細成日話冇錢請

所以好地地一個人生咁就完左架啦！！！

你做乾收銀？

場波一日未完都唔好慶祝住

收工冇啦啦變左星期六！！！

你呢個時候應該講:仲有唔夠60個鐘又要返工啦

係喎！玩撚完啦屌！聽日返工d野手機搵我都似

訓晒覺同我起身呀！我岩岩收工冇耐

6點收工變星期六收工

聽日又到星期一要返工受死啦！幾時先到星期五(5）

全部同我去新post

瞓唔著 屌你老母

我未訓

1001